王陽翎 習近平身陷絕境： 解放軍「三信一書」揚言為國捐驅、北戴河會議爆發權鬥？ 拆破習大搞內循環、惜食令的真相

(1)習近平身陷絕境：
解放軍「三信一書」揚言為國捐驅、北戴河會議爆發權鬥？
拆破習大搞內循環、惜食令的真相
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》
20200821

悶透社gumboringer
110K subscribers

最近南海、東海、台海氣氛緊張，中共解放軍甚至有「三信一書」稱準備為國家犧牲，到底戰爭危機是否會一觸即發？

打咗先信，咪砲咀

佢係想打
未準備好姐